俾啲士氣黎！！！！！！！！

啊！！！！！！！！！！！！！

死黑警

又唔做野！！！！又唔讀書~~~~~書~~~~

啊！！！！！！！！！！

呀 死黑警

啊！！！！！！！！！！
啊！！！！！！！！！！
啊！！！！！！！！！！

今日咪撚再玩呢隻歌
製造恐慌
講左咁多次 仲有mk 仔女玩呢隻歌